方志恒：831不是終局之戰 《香港人權民主法》是game changer

【#即時觀點】831不會是終局之戰。當前香港已處於中美新冷戰的最前線，《香港人權民主法》之通過（以至執行）勢必改寫局勢 —— 美國參議院民主黨領袖舒默，在昨天的大搜捕後，已力促國會在9月9日復會後，應立即通過法案。我明白大家對香港局勢憂心忡忡，但我們必須保持冷靜和耐心，從地緣政治的視野（而不止是中港關係的格局）思考下一步。

831 will NOT be the endgame. Hong Kong is already in the forefront of US-China New Cold War, the passage of the Hong Kong Human Rights & Democracy Act (and its implementation) will be the game changer —— After the mass arrest yesterday, the US Senate Minority Leader Senator Chuck Schumer has already urged to quickly pass the Act when the Congress resumes its session on 9 September. I understand that everyone is very worried about the current situation in Hong Kong, but we must stay clam and think about the next step in the context of geopolitics (instead of merely adopting a China-Hong Kong framework).

▋延伸閱讀Further reading
香港在中美新冷戰：自由世界前哨？紅色中國前哨？／方志恒

Hong Kong and the US-China New Cold War／Brian C. H. Fong

l://
方志恒

有聲嫁

This is not an end game!
我地仲要十一送禮！

不送頭！不戀戰！

相約煲底下除gear 相見! 唔可以俾人拉！

本來上星期班25飯民同葉瘤去咗美國fake班美國議員，試圖將香港人權民主法案的迫切性降火，推遲到10月之後再排上議程表決，而家就按捺不住衝出嚟亂捉人，搞到美帝同歐盟即刻跳出嚟，反而仲加快咗法案通過，真係好L蠢呀！

唔好bullshit啦
講左成個月先出黎reconfirm條法案有用

Brian sir

長期戰 end 佢老味 呢2個月極度關鍵

遊擊戰術 不被捕 煲底擁抱

We shell never surrender !

sir this way

自推

你情願自己義士斬人
定警察做condom ar
佢自己都話斬人係衰嘢

仲有十一要送大禮

香港人日程表提醒事項
— 831行街 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

Sir this way

［梁天琦］一 個 月 前 的 忠 告 ：
不是以自己寶貴的生命和他們對賭

同意

支共黑警宜家狗急跳牆。

我地要打消耗戰到十月

推

推到10月1日

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…